牛市之上年年三十升左600點

日光底下無新事

今日千升啦
計埋通漲硬淡
仲唔撚殺埋？

600 點唔夠皮！

1000 點 派封利是啦

利申：上星期熊軍倒戈入牛軍

有道理

夾埋今日 淡友新年點過

出去逗利是頂住三餐